點解打一方通行要做兩次?

魔禁同電磁炮都做左次一模一樣既劇情咩料?

劇情發展到同一個時間咪做同一樣既野lor

因為好睇

超電係用misaka無魔法既角度睇個故事
禁書用當麻睇件事
做到果到咪有2次

樓主科學溝魔法搞到燒壞腦